機場缺乜？

依家凖備入黎，可以帶乜俾手足？

記者

去到一半，現場多唔多人？